賭馬心得分享

刀仔鋸大樹篇

收咀啦

小弟賭左兩年馬，第一年輸多過贏，今年終於有少少正數，想分享下少少心得

1）賭馬大家都係想贏，如何用合理注碼，贏最大回報，係賭馬前最應該諗既野，譬如頭、尾兩場，自己最鍾意係君達星，魅影揚飛同埋五十五十，平湖之星，剩係賭佢地鴛鴦q,中到都未必回到本，應該要考慮多啲投注方案

2）雷神肯定現時香港公認騎功前列既騎師，但係馬匹實力有時都較次，或者賠率有時偏熱，通常哩個時候就可以博下其他機會馬

3）試閘片段或者睇某啲賽馬節目，有時就會幫到你買到一啲冷馬，做多啲功課，有時會有意想不到收鑊，我自己個人就比較鍾意睇腎仔既節目

4）無人可以估到100%場馬點跑，不過有啲場次啲步速形勢都可以捉到，快步速利後上馬，慢步速利前置馬，如果捉得準確啲，有時真係可以一場翻身

5）賭馬最好真係用玩玩下心態，有時嗰日黑，估中晒頭四隻都無錢收，適當時收收手控制下賭本，黑起上黎都唔會輸到咁金

無話要俾咩貼士，純粹想討論下賭馬既心態同角度，唔明有咩問題

你講埋D呀媽係女人既野,分乜鳩享呀?谷草出幾場黎過下目先啦

其實分享下自己點捉冷馬有咩問題呢